# ALERTA ALERTA

Tiap Folder berisi
1 Jurnal internasional (PDF)
1 Jurnal Nasional (PDF)
1 Link Referensi lain (Jurnal, Video tutorial, Source-code dan kawan kawan)

NP: Upload Per Individu
# Note : ojok njagakno konco, wes gede kudu mandiri